請巴絲認真諗諗搞個司法覆核基金

受大劉啟發，也有金句名言法律面前，連仔含忍。

建議搞個司法覆核基金將爭議議題送到香港司法面前，比如下面，我地都要認真諗點搞架。

【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。